差啲喊咗出嚟

得番1分

ᶘᵕᴥᵕᶅ

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

ᶘ ᵒᴥᵒᶅ：吱

聽日去街街❤️

仆街噴咗

好撚on9